其實依家月薪無20k係唔係生存唔到

除左住公屋/屋企有樓

有都生存唔到

如果單人住
住正常單位 唔係劏房
加埋水電都無左13-4k

咁香港政府又真係食屎嘅

做IT fg已經過20k

生存到，生活唔到

點黎呢d問題 實有人訓天橋底食麵包都生存到
不過真係叫生存唔係生活

*又黎

廢柴一個
比人壓價

唔打code點計

就快負資產

真，我fg47k租埋樓養埋老豆老母都冇錢草，樓又冇都唔知點結婚

師兄做邊行，醫生都未到82k喎

15K 養活1家4口。完。

80k 條友咩料

去左google us

個人有幾廢先會20k都搵唔到..